你會唔會做返自己

人大左 好多時都會收埋自己
因為驚人地唔接受自己 容易喺社會上受到傷害
但係同時虛偽唔表達自己反而令到自己好攰好辛苦

你地會點揀

喺唔影響大環境同其他人之下我都會盡量做返自己
加上本身唔太在乎其他人點睇我
把口生喺你度你鍾意點講、講乜柒、你點諗關閪我事咩
我嘅人生唔到其他人理（好任性）